浄係識拉啲用電動滑板車有鬼用咩! 啲呀叔啲電動單車先係最危險囉!

成日見到啲呀叔响大陸運啲電動單車...扮晒好腳力,見到人時就踏幾吓扮係人力...但你見佢一上斜直情唔洗用力...果時驚車見到都扮睇唔到...

但就好多人俾佢地呢啲電力單車滋擾到!

捉鳩埋啲子彈仔啦 你老母 嘈撚到閪咁 成班廢柴冇錢渣電單車 臭閪仔